情人節搞散左女神 本應該暗爽到仆街

情人節朝早 見到由中學開始暗戀左六年既女神係ig放閃
都係張相+caption寫 "唔知佢搞緊咩呢"
咁我同佢一對都熟既 我諗住9玩野
留左句 "佢係卓明樓搞緊"

佢reply我 "卓明樓?" 之後我就無左件事
點知岩岩睇到佢條仔ig打左篇千字文
又道歉又死lur叫春 問女神d fd先知條仔真係認左有叫雞
有返大陸dup邪骨 女神狠心分手

我真係無諗到真係會搞到人分手 以前ff過搞散人會好撚爽
而家竟然好後悔好內疚...

咁事實係條仔真係有叫雞呀嘛 又唔係你揸槍逼佢叫既

情人節上去滾抵佢死啦 仲要認先搞笑

雞蟲

隻雞就係......

lm

又會咁易撞破
心虛到
一係可能有前科

Btw條仔有無想斬你

樓主攪散人真係罪大惡極

樓主老母

雖然係膠post

但睇落好興奮

你係得既你